美C：我同巴塞份約係歷史文件

賤種狗美斯

好波到呢！

警告巴塞唔好搬起石頭砸自己的腳

雖軟必殊!!!!

巴菜之子 咁偉大 走佬都要免費走 唔幫巴菜搵返d轉會費重建